第一個將屎家軍件事同黃藍扯上關係果條友真係罪人黎，應該捉去打靶

不過講起上黎好似係佢地自己

佢地自己spin去藍黃
然後只要有一個唔知係佢地既媒定唔關事既話佢地偽黃
佢地就成功將成件事屈成『鬥黃』

明明根本就唔係講緊佢黃唔黃事

你講得啱呀呢個唔係社會問題嘅問題
呢個係香港人娛樂文化嘅問題

我真係唔想youtube畀史萊姆壟斷之後跟住我哋被迫睇八部樣板戲

當然多多謝支持手足啦